[真定假] 點睇梁頌恆同郭文貴呢段對話片,點拆

郭文貴即叫梁「放心」，「我保證兩件事：一，需要多少錢，我繼續保證；二，美國這邊交給我，全力以赴……剛剛接觸了幾個美國最上層的（官員），接下來下一周他們都有聲明、公告」，又指美國駐港總領事館會保障梁頌恆安全。

梁頌恆至少要澄清佢有冇收過郭文貴錢

郭文貴直頭整左個法治基本 只要你需要 用任何方法佢都會匯錢俾你

痴線 好撚爆
唔怪得個晚叫人圍警總

收錢有咩問題，又唔係收共產黨錢

終於有錢收黎反中亂港

佢耳機聽緊咩？

Key 段 av 落去都得姐

好癲

耳筒sor

手快用左速成揀字

推

其實有咩問題？

如果係p出黎咁咪要去搵原片證明fake嘅

如果係真嘅咪割佢？唔係實比廢中廢老話收錢

今次唔係外國勢力而係中國勢力介入

太好啦

呢單野拆唔掂
登報嗰600萬都可能會被抹黑
好撚大鑊
巴治奧使唔使解釋下

同埋冇人覺得條片有種廢老老屈剪片feel？

唔質疑郭先生真心支持
但究竟佢講有幾成係真? 美國會開行TURBO 高調撐香港?

我都想係價

佢講哂謝謝你郭先生都唔知點幫佢spin

收錢完全無問題。
至至咁樣先係社運做落去的方法。
外國干涉有咩唔得?若果有外國勢力送成套裝比我地用，做咩唔著?

唔通下下靠做議員份人工黎支持社運?

孫中山都係周圍拉讚助，先至有辦法推翻滿清。
唔好擔心錢的來源，重要的係有錢支持運動做落去

有講野嗰度死
明白了
謝謝你郭先生點撚拆

我地行動唔需要有「暴力潔癖」，搞社運亦唔需要「外國勢力潔癖」，當然要依賴國際支持先可以對抗中共。

至於收錢，梁頌恆做過咩要美國科水先成事？有錢用左係邊點解唔覺眼？登報買物資全部市民自發，除非你話筆錢用嚟收買高官搞亂香港

擺明假啦

郭生算美國定中國

一陣實俾人話登報物資全部郭先生有份，出大半咁

冷處理得啦
睇FB，根本冇乜人理段片

岩呀
要拉拉郭文貴

又係個廢柴，你叫佢post范冰冰段片出來我就信啦

見到有廢老已經share緊

班廢老準備抄車
好信唔信信呢隻雙面諜

唔係p
果晚有聽
係真
Live黎

你要知道點解Bannon搵佢同Bannon宜家既定位係咩
咁你就知郭做緊咩野

咁要合嘅 連聲都有機會合到嘅
總之一日冇原片 都可以當係真

如果真
邊個拍？
Group chat 其他成員拍？
佢自己拍冇理由大screen 影自己
定郭文貴自己錄影咁撚on9

點解可以咁on9 條友真係唔識架喎

咩livd黎
做乜搵啲咁嘅野黎搞

郭文貴不嬲有做直播ga ma
佢而家同youtuber根本無分別

Bannon仲係白宮做果陣
梁遊同佢親自見過面啦

仲唔夠文章咩
大驚小怪

對香港黎講，共產黨都係外力

日光日白又果晚聽live????

冷處理

拆乜野? 好事黎

仆街郭文貴做直播影住自己叫梁頌恆做野同俾錢佢
係咪靠害

唔明有咩要拆
郭仔咁有錢, 根本就係肥佬黎強化版

孫中山仲仆街啦 收日本人錢

之前郭文貴同班農開記者會，由海航事件開始「聲稱」成立左幾億美元既反共基金，支援全世界的抗共義士+被捕人士

但從未聽過有人成功收到錢

咩年代呀仲信呢D野

收錢其實冇咩好拆

不過郭文貴呢條友，我就唔信了

唉，我之前都講過，有青山新症支那持，實失敗囉，可惜無人理

唔洗理點睇，唔洗誅心論

而佢一日仲係與民主同行，就係同路人

屌追文證實左真

你推咩鬼post
都話冷處理
梁頌恆係今次反送中都無咩角色
係前日警總先出左黎一次
有咩代表性？
咪撚理佢啦

有人支持社運咪好 有咩問題?

其實收咗錢有咩問題？
因為廢老成日吹反送中有外國勢力，
所以真係要拒絕一切support？

雖然郭文貴講過嘅野8成唔中，
但係中嗰20%通常都係大鑊野，例如王健死因
起碼都靠Steve Bannon嘅connection令到美國權貴知中共極醜惡嗰面

仲有樓上有新user問范冰冰條片
有無片唔係重點，范冰冰逃稅單野都證明咗好多野

反而好擔心日後中共會唔會攞呢段對話去清算梁頌恆
話晒郭文貴係黨嘅頭號眼中釘

屌 全世界得郭文貴姓郭嫁咩

我衷心為100年前我啲祖先收外國人錢向你致歉

明顯係假

所以今次pr嘅反應係咪

屌你收錢咪收錢
擺明收錢反9你港共

其實我地成個運動關梁頌恆同郭文貴撚事咩

在美中國人

嘩 比人收買...

係咁講班農同美國政府
點計都係美國勢力

郭文貴有live

根本無問題
都唔知你做咩9話會影響依樣個樣

其他搞政治向來都要錢
暴主要係睇佢用啲錢黎做乜野啦

屌我一個仙都無收過
啲錢去咗邊

真係拎到錢我唔驅，我一蚊都無，幾時比反十萬八萬黎使下

我聽多次
唔係一個外國有錢人俾錢咁簡單
如果係就冇咩好怕
只不過係俾大份啲嘅眾籌者

但牽涉好多美國政府嘅嘢咁
就複雜好多

梁仲恆擺返正自己定位，唔好再諗往入議會其實無影響。

家下香港無23條，有咩好怕?

個600萬登報唔係想要外國人關注，

要求外國勢力支持香港民主咩？

依家有人肯科水我地唔係應該求得求仁咩

呢壇野實比藍絲追住黎屌

真都冇問題呢個係咪笑話黎
佢收左錢聽order做野呀 咁都冇問題

又係梁頌恆......
唔講啦一陣間又比人話

中國反習勢力策動

開幾萬個email捐眾籌，全世界都你咁做～

呢單野indicate 嘅係美國政府出手于預，教埋梁頌恆國俾錢佢做，領使管保佢安全

唔係一個外國有錢佬科水咁簡單
係外國有棋子喺香港做野

我地登報要求嘅授助係發聲、制裁之類咁
唔係收買間諜

郭文貴根正苗紅中國人
不過巴治奧係咪柒左D呢

激動到打錯哂啲字

你個腦有問題就睇醫生啦
東拉西扯 將一堆無關係既野扯關係搏有影響咁
D藍絲未諗到點用條片時你都幫佢地plan好晒

agger

有樣野好唔明白，呢d野可以做live??

咁都有連登仔like
所以咪話連登真係好撚多盲撚

你個腦有問題去睇醫生
咪撚亂作野教d鬼發大件事

我都覺

好撚刻意

我唔講你估佢地諗唔到咩
而家事情已發生
梗係諗清楚可能嘅後果
去做應對架啦
危機處理呀

收錢反中有咩問題
你收錢反民主就得?

又係梁仲恆

梁恆接受《星島日報》查詢時承認，曾與郭文貴進行視象對話，但忘記是哪一天在金鐘現場有媒體找他做對話，「我都唔知點解搵我拍，我嗰日做咗幾個外媒（訪問）……現場無乜人，又搵到我就拍了。」

條片公開左 唔洗人教都識喇
d鬼唔係要人教下？

屌，蠢係會害能人的。

如果真係有收錢有美國撐咁就好啦，有希望，最關心係佢d錢點用
美軍來了我帶路YEAH!

佢地唔一定諗到
而諗到都唔一定有人理
你係度講晒+推post 除左搞事之外咩好處都無
依個梁頌恆根本唔係d咩 可以冷處理
咁你危咩春處理？

估都估到對家會有咩反應
點做呢個文章
我地就要諗點應對

錯有錯著，起碼知道美國唔會唔理香港，不過梁生做呢d show係有可能想食兩家茶禮，郭文貴已經有美國保住，佢未有，除非依家即去美國領事館，如唔係佢真係水洗唔清

真蠢定假蠢？

有錢比又唔見d 裝備好d 仆街仲有地盤頭盔，買d 防毒豬咀比我地帶吓la

頭條日報賣哂啦

熱心網友市民自發買既捐既全部會被抹黑

唔好自己怯左先

呢段野似係14年果陣

無撚錯 嘔番些小出黎買D 好D既裝啦

睇到背景有類似我要真普選既橫額

無需理會

梁頌恆其實由9/6到16/6有冇出過黎遊行同集會？
我唔係分化，不過佢突然咁高調真係好怪。

好嬲
呢啲野可以做唔可以公開
佢真係唔識架喎
尋日好多連登仔包括我都幫佢平反
屌你老味爆單咁嘅野

總之小心呢個人

唔洗拆

D鬼都要人去諗去組織利用成件事
東拉西扯睇下扯d咩黎嘈架
如果諗個條友諗得唔好 用錯左件事 係好事
但如果諗得好 真係可能帶黎影響

依家樓主就扮教科書咁鋪晒路
打晒point比d鬼參考
我都唔明佢做咩9叻唔切咁

公道講睇佢fb佢6月係一直有參與
之前都嘗試協助被捕人士

不過呢單野柒出國際

人地take action你先諗啦
你依家整埋個plan比鬼參考
再係度比鬼睇埋我地打算點應對
你做咩9呀....

出黎唔洗大聲講

利申：我同你都有同一問題，而且一出就大大單咁...雖然話唔洗大聲講... 唔識答

郭文貴范冰冰條片呢，信果d係咪弱智

香港人, 改善下自己D 潔癖啦

講到我一條友叻過哂土共啲人
我自問冇咁撚眼光獨到

梁頌恆有冇冰冰條片呀

鬼

On9，影住佢講電話key段片上去，你Key段咸片話佢同人祼聊都得啦。

證明左部分人係有收錢搞示威

人地郭文貴有live...

港共好撚多團體
亦唔係個個聚埋一齊plan野

你依家開個post up咁多野
已經證明到依單野有利用價值可以發大

追返post
今次真野

14年郭生都未成立反ccp基金

其實被人係撚唔係都話收錢去遊行, 收錢做乜乜外國勢力架啦

既然人地無論如何都係咁講, 先更加唔洗驚

你見人地民建聯一車車老人家車去投票, 都唔會理其他人感受, 乜要自己要有潔癖?

講真，除咗藍絲，根本無人會信，我唔明擔心d 咩

國民黨孫大炮

樓主仲係咁重申段片真架 好大影響架
全世界黎睇呀喂

都係嗰句啦
我唔講唔代表件事唔存在
我都係見有人share 先放上黎
本身已經spread 緊

你話我教路
講到得我一個先睇到可以點詮釋件事
咁唔講呢啲囉
但問心講
土共玩政治，啲野可以點發酵叻過你同我
使鬼喺連登攞料咩

吓有咩問題
一直非常歡迎外國勢力介入
我求埋佢地介入都得呀
咩國家管都好過比地獄鬼國管

梁頌恆認9做有同郭文貴對話

依家連登已經好揚
好多隻眼睇住
你出少句聲解釋少句冇人話你啞

一早講咗呢個人唔可信
利申：我遵守唔隨便話人係鬼嘅規矩
我就唔講佢今次，我講佢上次

呢條撚樣由垃圾會到dq都係柒下柒下
我當佢真蠢，咁唔該佢就繼續安分守己啦唔好成日想衝出嚟做嘢，能力唔夠就唔好勉強自己

都畀人黑左咁耐啦,而家先黎潔癖?

屌打緊民意戰先咁

雖然搞政治係需要金錢，但梁生佢咁樣做，真係將一班熱血，付出左好多血淚既香港人既努力通通抹殺哂，我屌你老母，呢d豬隊友真係唔死都冇用

重要咩？

同撐警片一樣，所謂唔信係有晒鏡頭有晒片都唔信有做過...

咁你係咪想我post都唔推
玩鴕鳥政策
時運高就唔知有呢件事
知有嘅就唔知係真
知係真嘅就覺得係輕微野冇嚴重性

自欺欺人到

連登應收廣告費

共產黨收蘇聯錢反中立國啦

好難再信梁頌恆
唔係鬼都係無能

On9 條撚樣鳩up 就有點會出錢

分分鐘郭文貴係雙重間諜

咪撚扮野
依家件事可能唔嚴重 你就一路想推到佢變嚴重
仲叫人係度留言講埋點應對

你話你係咪搞事

超過50%
錢又唔到
美國領館唔會保佢
得佢9up做軍師教路
但高調咁講

於是做9左巴治奧

唔好再推了

條片假撚到

建議大家fact check咗先，放呢條片嘅係一個支那藍絲
支那造假片假新聞都唔係新鮮事，但係呢條片本身連廢老廢中都WFC，得個千幾人睇過，但點解有人會放上連登呢個網絡公海放大出嚟，俾長期部住連登嘅媒體知，仲要放大個問題諗點拆?
未有輿論無noise嘅情況下放大件事問人點拆係乜嘢玩法

咁鬼小事 理西得佢咩

咁都可以話搞事
即係有炸彈都唔可以出聲

咁我唔撚講野
費事個個留言都俾你狙擊
好on9

問題喺邊?
我地就係收外國勢力錢，就係受外國勢力支持，吹撚脹?
點解要有依種政治潔癖?
唔痴埋外國度唔通痴埋支那度咩

巴治奧唔係扮，佢真係低能，一啲政治智慧同意識都無，同郭文貴呢個 9upper 拉上關係咪即係比位人入

出黎唔講我了解，可能怕比人秋後算帳。
但突然咁高調就真係有少少怪，我都唔識講佢點諗同有咩問題，大家真係自己諗真d分析一下。

現時玩法不是避免被抹黑，抹黑是牠們的先天技，避得幾多，應該係互相抹黑，比牠們更黑

好撚同意
梁頌恆唔係鬼都係無能
佢開頭出現就覺

即係又想話我鬼
得我收皮
對唔撚住

巴治奧同樓主都弱智

推post既都係弱智

而家開始一齊唔好覆

你睇下其他留意咁回應你
邊個贊同你既見解/提供應對方法？

係拎到錢出黎 我又唔介意比人話收錢呀

最好有人拎幾千億出黎請隊兵解放香港添同駐軍添呀

都好既
梁頌恆以前做逃兵
今次衝返出黎做箭靶

無論收幾錢
一個人攬晒上身ok？

我乜方法都都提過
完全唔知點搞
見到有人share 問點搞
就變左鬼

反正成撚日都話我地收錢
咁不如真係收外國勢力錢搞啦

好心做壞事

唔回應唔推post了

分化抹黑
同李力持啲片有咩分別

當日梁頌恆吹雞你唔認同可以唔去
有番少少獨立思考嘅人都知道可以各有各做
不分化、不指責、不篤灰、不割𥱊

梁頌恆要出嚟解釋

成件事得早兩晚吹雞係佢之外
仲有咩係關佢事？
當然對家唔會咁諗架啦

既然有人帶頭
支持拉鳩佢啦

假到喊，將一條極度清楚的片，加上在一段不清楚的片段上

條片真晚水，記得係616前后live

應係開電視或港台（多數係開電視直出）

當時好怪，無啦啦影佢，佢同郭民貴就開始live

但一定唔係612當日，係之后隨便一日下午突然有依個live

中國網軍 都收錢帶風向捧 韓國瑜
帶路黨 收D車馬費/安家費唔過份

韓流為何席捲全台？重量級美國媒體：找到「中國網軍」操盤社群的證據

「條片係真既」

郭富城

其實問題何在？

連登集資全世界登報
泛民去美國見議員

目的都係尋求外國幫助同宣揚理念

但啲錢收嚟做咩先？用咗喺邊？

有利益輸送嘅話行動仲能唔能夠正當化

大驚小怪

會唔會太假

條撚樣，唔怪得最近咁好唔搞港獨啦，
之前收中國錢搞港獨，特登玩野俾中國釋法dq立法會議席。
依加又收美國錢搞，配合美國推民主及人權法案，叻仔，食兩家茶飯。不過只要幫到香港就支持你

真 外國勢力

懷疑條友聽都未聽得明國語
諗住只係打黎支持
點知攝兩句俾錢
佢仲on99 話好好好

錢就佢收 野就我哋做

前幾日警總有鬼妹添

藍絲仲唔做野

2019年6月18日

搞社運真係完全唔收得錢？

佢講大話，個live 6月18日，果日無佔領

係唔係鬼就唔知，似係小事化大自製麻煩
媒體唔會去藍絲page到攞料就係因為唔信佢哋啲sources
但佢哋會喺呢度攞料就係因為相信呢度嘅行動力同影響力，你將一件唔知真定假嘅嘢放嚟呢度去俾紅媒造新聞，我唔知你係鐘意TK定係戇鳩

學政府
冷處理

唔使諗點拆啦 小心被五毛網軍帶風向
根本有心人就想係連登帶頭蘊釀先

樓主唔敢回應我既reply

多謝郭先生 多謝梁頌恆 香港有望了

咁多人要佢解釋，我隨便上網搵下佢都答左啦，佢咪話某日某傳媒搵左郭生同佢對話，唔係佢主動聯絡囉，見到咁多人急住割蓆咁，係咪仲唔明咩叫不分化、不指責、不篤灰、不割蓆。

你同藍絲講野有咩分別？

看得到是政府挽回民意組合拳的其中一環.
由最初,
1. 有條90後開POST批判父母不愛他;
2. 有市民在街上駡示威者, 指責擾亂社會安定;
3. 包圍警總時又百年不遇正好有多人身體不適要送醫院, 據報醫護人員受阻;
4. 聽說有便衣警員扮示威者衝擊警總, 其實是示威者阻人上班;
5. 神通廣大人仕, 拍到身處美港兩地, 郭文貴跟梁頌恆互相勾結的同步有聲片段;
6. 貌似袁詠儀相片, 配一女士聲帶, 控訴有學校強迫學生出來示威, 蔣麗芸議員在立法會都有同類指責;
7. 各方支持警察的花籃照片開始在網上傳開.
以上等等, 經過CCTVB及各大有心主流傳媒的綜合報導, 希望達到最少2個目的.
1. 減少7月1日遊行人數
2. 利用家長給年輕人壓力.

明明無收錢, 但比人吹到有收錢
咁就話有問題

而家有資金,
而且已經擺明揾外國勢力介入
完全百利無一害

咪由佢吹

有人鍾意俾錢人洗有乜討論價值？
林鄭都鍾意俾錢行乞黨洗

Finally有望反共

邊個reply？
我真係唔敢回
屌有事發生原來唔俾人講

我回咩就話我推post
咁咪唔撚回算9數

我係鬼
咁推post啲人
搵真相啲人全部都係鬼

見到有不利嘅野要扮唔知先係清白

我唔會再推呢個post
有野真係好想我回應就指明要我答，我先出聲，包括你個reply
唔係講乜我都唔回應

你何得何能有錢收？

價 假 大陸仔打拼音？

后你老母咩

強調郭文貴係中國人，蛋治奧係收中國人錢

講得岩，真係好多時候一有不利既就話係假，一係話唔知，一定係鬼做，係和平理性既... 講真 聽睇多 真正理性果d自然有反感...

做咩小？我只係講係真係電視睇到live

痴撚線，Iphone cap screen邊撚到有聲呀，咪on9 la

69旅行果日蘋果直播果時已經訪問過佢 佢當時話最主要係直播比美國既班農睇

自欺欺人。同話灰衣人煽動衝警總嗰班一樣咁冇腦。

呢單野反而變到郭文貴先係最撚鬼喎
成個局黎咁款
呢條撚樣平時9UP係人都知
但呢個行為係直頭鬼到痴撚線喎
明靠害

段片我老豆都有send畀我（經we7），好明顯喺廢老朋友圈已經傳嚟傳去

我連圖都貼埋出黎，都有人話係假
果段野係郭文貴cap出黎既其中一段live(同梁傾完之後）

中國咁大點覺得無可能分裂成三國時代咁

其實有冇人明，敵人既敵人係朋友？
如果係收左郭文貴錢，對反共有幫助，有咩問題？
唔好俾藍絲既觀點拉住走
當佢地批評我地收左外國錢，係咪要諗下，收左有咩問題？點解唔收得？因為污染左個運動？定係令到香港有民主緊要？

真係收錢都冇所謂啦
比人亂鳩咁DQ唔隊返個政府轉頭都唔叫正常人

我唔會講佢係鬼
只會講佢地係蠢

擔心啲咩 可能佢偷偷捐咗你哋都唔知 反正我哋捐錢係上哂報有目的 就算明暗都搞唔死我哋捐款名譽

少擔心呢樣

佢由上年開始講，都話會比錢反共抗共既人啦

但從未聽過有人收到佢既錢

條友同波台友一樣，成日話中左lm派500，中左都唔派 一鳩樣

呢個po睇到咩叫終極政治潔癖

郭文貴成日話比錢人，咪傻啦

堅定流？？？？？

正確的事有人出錢出力支持都好正常
唔通捐錢俾紅十字會又係有目的？
一件事正唔正確係睇本質, 唔係睇有無人收錢
係五毛成日收錢做埋沒良心的事
先會將收錢同壞事掛勾

有人肯科水 竟然驚

堅定流都好
今次根本唔係因為佢而戰

點解郭會知佢電話
點解要拍埋片
接電話前係咪知道佢會打嚟
條片點解會流出
係咪專登流出
點解要咁做

堅，不過你可以當郭文貴是連登波台友

Lm派500

之後唔派

唔想浮咁上面姐 係冇幫助

近日咁高調 唔怪得之
我以為蠢姐 原來係有問題
果日出事唔怪咁多洗白post

呢個po啲reply勁多錯字
以為上緊鄉土

終於有錢收我哋孤身作戰好慘跪求外國勢力

依個post本意係集思廣益教大家喺遇類似情況點回應，但有一班洗白撚喺度話假,分化3毛又盛。都唔知點撚樣討論。

有咩野要拆? 有證據收咗錢先算，同埋收咗又點?
當年64香港人咪又係送錢上北京。唔通北京人又收咗英國佬錢搞亂中國???

你比錢一個人唔同一個組織喎

人地一開始就已經講正在live，佢D片使乜流出，日日更新啦

條片堅過石堅，好似星島訪問佢都認咗

就算係真，又有咩問題
郭一年半前都公開左話佢會比錢支援反共既人

又唔係咩秘密

呢筆用黎支援個運動 定用黎收買 好唔同喎
咁都冇問題

外國勢力
承認台灣係一個國家

仲含收錢就好正常 唔好有政治潔癖
咁人地做3毛 收紅資錢都好正常姐

下
你知唔知郭文貴乜水 326億身家全被中共沒收

全家幾十人比中共脅持緊

就算佢真是有比錢人去反共又有咩問題 報仇雪恨你都會啦

Btw，梁頌恆是屎忽鬼眾所週知，就算佢有無收錢我都唔會理佢

咁應該係要問吓梁生

其實有咩問題
我覺得佢似聽唔明又唔唔哦哦hea鳩人多啲

但係點拆

郭文貴立場反共 但係同我地香港利益唔一樣喎
佢條7頭就係想香港愈亂愈對佢果派愈有利
唔代表對呢運動有利

梁頌恆接受《星島日報》查詢時承認，曾與郭文貴進行視象對話，但忘記是哪一天在金鐘現場有媒體找他做對話，「我都唔知點解搵我拍，我嗰日做咗幾個外媒（訪問）……現場無乜人，又搵到我就拍了。」

成件事太奇怪
仲要係星島講先

今次朝早都霸咁多地既應該得一兩日？

郭條仆街唔知係唔係真有捐錢

無收錢都話你收咗錢，咁點解唔真收，希望姓郭嘅唔係吹水

點解佢有錢收其他抗爭者冇?

郭文貴科水

我地大嗌：

郭文貴快啲科水

收郭文貴錢有咩問題？

咪傻啦 等陣將真係將平時我地笑藍絲果d勞資糾紛變左係我地身上
叫巴治澳出黎講返好過啦

洗撚拆咩
收蘇聯軍火感謝日本侵華都未撚洗拆啦傻仔

條撚樣四圍接受訪問做乜9，無人比你代表

人地用來買ps4咋，唔好傻喇

成條片最令我滴汗的係我只聽得明6-7成，我的普通話真係....哎。

大驚小怪，然後你就走黎問人做咩唔大驚小怪

GPhone 都見國會議員啦，咁係咪好大件事呀？
藍屍仲傳毛ee既老公係8國聯軍既後人，毛ee使唔使同佢老公離婚以示公正？

嘩外國勢力干涉香港呀
連登仔仲唔去花園道示威抗議美帝國主義？

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

見美國官員
政治好黑暗呀
美國人好黑暗呀

其實唔使再煩，只要佢收到錢之後真係幫到義士，郭文貴話呢個係幫人抗共，我地就睇下佢今次有冇料

樓主係鬼，樓下和應佢既都係鬼，
一齊block,講完。

嘩 惡過共黨

收錢喎 仲要個人收
唔係見下咁簡單呀

其實收錢無問題
比班廢老廢中唱示威者收錢搞事嗰陣唔好反駁就得

正解，難聽D講，大判原來收咗人錢，幫人達成目的，而唔係乜崇高理想吹雞叫人做乜原來係佢份工，一班斗零冇收過仲要比錢馬前卒只係人地隻棋

人地見埋國會議員，仲要幫佢起埋個法案出黎啦
見到個錢字就大驚小怪，仲要信哂個9up佬講

樓主同一眾和議人士
你要明白藍屍既智商可以係無限咁低
低到連呢張圖都可以嘈得一大餐

毛ee洗唔洗同佢老公離婚以示清白？

但事實上，連登果晚大部份人都唔撐梁頌恆

今次抗爭根本唔係睇佢頭，只係有少部分人（2000？）聽佢老點姐

郭文貴係企係自己利益嗰邊，並唔係企係美國或共產黨嗰邊。曾聲稱自己保命保錢報仇，咁如果是旦揀兩樣，佢揀保命和保錢囉，報仇係整句soundbite。
至於係唔係鬼，可以側面睇佢在整場運動裡面，佢係咪破壞整場運動最嚴重嗰個。
就算佢唔係鬼，都注定係政治0分既角色。
就好似林鄭，送左份大禮比習近平。
香港呢下係林鄭對住習個頭來射，冇乜分別。
蔡英文心裡表示: 多謝鄭妹妹心中有我

而條撚樣可唔可以唔好再出黎，次次有群眾活動佢都衝出黎柒，唔係話佢係鬼，但佢真係冇乜政治智慧同埋動員力 好後悔投左票俾佢

傻撚左呀你？
係中共眼中，係唔容許半點反對意見，你覺得你反送，同反共就好唔同？喂！阿哥，醒下啦你，仲咁天真？

梁生就。。。。算把啦。
郭文貴吾係好人，呢個人要小心，佢吾係真心支持香港人或香港捍衛自由，佢全部講啲野都係有佢自己盤算。

預左比人話分化
梁頌恆同郭文貴，兩條友都靠唔住
梁頌恆，每一次都係成事不足，敗事有餘
以佢個往績，如果佢係左膠，一早變左過街老鼠
但係靠住天琦既光環，做左咁多ON9野仲大把人撐佢

郭文貴，不嬲都係中共自己友，係權鬥做左犧牲品要敗走
一時挺習，一時又反習
呢D人為左自己利益，一定會出賣香港，唔好咁傻，見到佢爆下中共D料，就當左人地係自己人
中共既人係有黨性，賣左你都唔知咩事，絕對信唔過

依家唔係收錢既問題，你話如果梁頒恆係收班農既錢，我話佢叻仔添，但係痴埋郭文貴呢D古靈精怪既人

我地好清純好pure好true架
唔反共唔反中架
你唔好咁啦

只要我地懷住感激之心
就一定感動到香港人同習總架

事實上99.9999％人冇收錢，但好似佢呢D同郭私怨pk有接觸，可能收咗錢，人地真係以為你崇高理想，實則有錢使得鬼推磨，其餘人士都受影響，人地問，係未收咗錢啊？你答冇，實情可能因為中間人落曬格

佢其實真係亂入
第二朝見到堆熱狗做鳩佢係鬼🙈🙈🙈

見到都嗌氣

中美和好左未？

梁頌恆一向係鬼唔洗質疑
佢參選果一刻就知共諜
佢個垃圾組織冇人知下
突然走出來代表本土
梁天琦被人DQ就搵佢地代表
最後突登玩野搞到一穫粥
世界上蠢人多但佢唔係蠢冇諗後果
係做馬要本土派收皮

拆咩呀，果日直播我睇住佢地傾。你藍絲？

吊，有冇呢啲都話外國勢力啦
咪各有各做囉，總之聽人點就小心啲

太好了 啲廢中成日話外國唔會真係幫你

拆乜鳩
藍絲廢老page都唔煲呢單野就知wfc啦

咪係 有錢送到嚟 點解唔用

反送中 梗係唔同喇 天真
唔係中共一早打壓你港獨之流喇

Fake news

人地好pure好true架
你咪咁啦

香港人反送中，你知唔知共產黨第一樣問咩？
佢第一樣就問係咪有外國勢力干擾
第二樣就係港獨力量推波助瀾

外國勢力就有 港獨就冇咩特別聽過喎

因為佢見到台灣同香港既民間力量互動
撞正宜家出去見人既大多係pro 港獨果邊

不知幾想美國科水啦

如果中共咁諗，大陸人就唔會小小反對就出哂事。
點都好，你繼續打飛機